iPhone 12個 magsafe係咪有得直接當磁石

唔洗再貼塊鐵片

癡係無線充應該OK, 普通磁石架就唔知夠唔夠力

Bellini直接出埋車充都夠力

呢個有得差埋電？

冇